有冇人同另一半係冇咩共同興趣架？

朋友同佢女朋友完全冇共同愛好
一個鐘意睇美劇 打機 動漫
一個鐘意睇tvb神劇 得閒碌下facebook

究竟平時可以講啲乜野

大家都鍾意打J算唔算

大家都中意含撚

咁你會點做 都要揾野講/做架

算 恭喜你

咁都幾夾
起碼揾到野一齊做

Btw 鍾

一齊賭波 睇波
有無盡的話題

問下佢有咩中意做陪下佢囉

冇共同興趣

所以傾計都係講下無聊野，有時都會照聽下對方講自己既興趣

好似世界盃都有睇下既
平時應該冇睇開
啊 仲有
個男仔玩幾多運動下 女仔就未到死都唔會做運動

都要兩邊互相陪下大家先得架
單方面陪會好攰

有冇試下去了解多少少佢既興趣？
可能會傾得開心啲

lm學嘢

咁都冇辦法
努力令佢岀現喺現實世界啦

關你撚事咩人地拍拖

大家都鐘意上連登

開頭沒有
但是興趣可以一起培養

我音樂 佢踢波
我睇波我訓著
佢聽表演佢訓著

慢慢培養到一個大家都鐘意嘅興趣

八卦下姐

你地一齊培養左啲咩？

咁係咩

以前都冇 之後特登為左佢打機 依家變成我興趣

真係無 所以剛剛分左手

我地大家都無特別興趣 但好鍾意食野 都算有共同嗜好既

咁都幾好啊
可以一齊打機

因為冇共同興趣所以淡左？

得做愛係共同興趣

其中之一我諗 佢中意左第二個

其實有一樣大家都好鐘意既野就夠啦
起碼點都揾到有野講
岀街又可以一齊去試新野

幾好啊
岀面好多post都呻性生活唔協調

咁你還好嗎

不太好

咁的確係好難得咁協調嘅
btw嗰啲post好多釣厹架咋，唔好盡信啦懵炳

佢點樣同你講
淡左？定直接同你講鐘意左其他人

唔知啊 我都係得個睇字
入面都冇咩內容可言

淡左 佢中意左個男同事
話人地好呵護佢 我可能真係比唔到佢想要既野佢
但我已經盡哂力

我興趣好多好廣,
佢就淨係上youtube 睇過氣jpop片(7,80年代), 睇大陸綜藝(咩新說唱,媽媽是超人)

咁其實如果係單方面覺得有所不足
係真係好難改變到佢諗法既
做錯少少野就已經會扣好多分
唔夾既分開都係好事
睇開啲

咁你有冇諗過納入埋佢既興趣 可以一齊睇

唔夾，就早啲分開
我都試過格硬一齊，仲呃自己同佢好夾，又ff埋咩互補長短
無謂浪費人哋同自己青春吖

係冇話題，講下身邊朋友嘅八卦咁，雖然冇共同fd

我鍾意美劇打機睇下書報堂學下新嘢，女朋友鍾意睇tvb同碌機，成日會冇嘢講靜咗

鬧尻我 同 俾佢鬧
算唔算共同興趣

我同佢好多野都夾 我仲打算佢係最後一個 仲同埋屋企人講 但佢竟然中意左第二個 仲要影響到我同佢之間 仲要一段時間 我晚晚係同佢訓同一張床 佢變左

好大遺憾

咁其實到分手一刻你仲鍾唔鍾意佢？

咁一齊既時候唔會好悶架咩？

哩啲叫一個願打一個願挨
唔算興趣但都幾夾啊

鍾意
但係知道再勉強落去都冇用

你地兩個幾多歲？

我同我男朋友 都冇共同興趣
佢鍾意運動
我鍾意宅係屋企 睇美劇打機...

我24 佢23

lm

得閒推薦下啲劇俾佢睇或者陪佢做下運動囉

有推薦俾佢....成日佢話得閒就睇..
long d緊... 陪唔到佢做運動

未定性啫 我諗
我識好多對都係拍左一段時間
但又未行到去下個階段
之後就一係帽一係淡

咁佢除左運動仲鍾意做咩？
陪佢睇下波？

佢睇網球

可能係 但真係可惜 我自己覺得

已分手

咁咪一齊上網睇

希望你快啲走得返岀黎啦

Sor
因為咩原因？

係次元

多謝

鬧都無得俾佢鬧了

係咪撳入黎既人都係已經冇左另一半

除左食

我仲未散

我覺得睇波好無聊..

點維持 大家互相陪下？

咁但係會唔會一齊去食先

咁平時你地傾計會講咩？
佢又唔煲劇你又唔睇波
睇波當𥄫下靚仔囉

會
變左死肥仔

傾下 佢外國生活 我香港生活呀...去左邊呀..食左咩咁...

會

如果係兩個都肯就得。。
單方面融入真係
你好幸福啊 記得珍惜

咁點算

就算冇都可以互相學下架嘛
佢中意睇書 都可以睇少少當識多少少野 又有野可以傾下
一日發生咁多事點會冇野傾

我係由一開始冇，一齊之後互相影響
我引佢睇皇道向動漫同美劇，佢引我睇韓國影視同腐女向

佢對我淡左

哩個情況只適用於兩個人都識諗既情況

你會睇埋腐女向？
咁咪好 可以互相影響既先可以過得長

係咪唔遷就就等於冇感情
定係有啲人冇意識到去做依樣野

一個淡字拆散左幾多人

鐘諗扑野算唔算？Btw佢成日睇香港D垃圾Youtuber，呢個真心點都跟唔到。

算掛
咁實有其他野可以一齊做既

冇啊其實冇話唔忍啊
都冇話阻止對方做
只不過係好似唔會特登陪對方做
我會好奇究竟有咩話題啫

已讀不回同興趣好似唔係好關事喎

唔會好辛苦咩？我都可以話係呢個原因所以啱啱散左

冇共同興趣先好 咁樣可以接觸多啲野

佢話同女朋友好似愈黎愈冇野講
冇共同興趣 講起對方又唔明又冇興趣聽
佢兩個又係毒毒地 返工放工訓教
我話咪一齊睇下戲囉
佢話連鍾意睇既類型都唔一樣
我好奇佢地點keep姐
唔敢直接問 好似離間人地感情咁

咁互唔互補到先
如果接受到小差異既話相處都應該幾有趣啊

咁樣為乜 真係為扑野架咋喎

都係既 但都要大家肯犧牲下自己時間試一試

希望佢地慢慢改到 長長久久啦
都一齊左三年

我: 睇波踢波 睇戲 睇美劇 打機
佢: 睇大陸劇 韓劇 tvb劇 煮野食 shopping
完全冇overlap但已經拍左6年，就結婚

我仲on99一直對佢好

其實都睇得岀你好錫佢啊
都係小事啫

恭喜你
想問下你地平時點相處 取下經

唔係on9既
鍾意一個人實會想對佢好架
係唔岩啫

都係得閒佢又陪下我做我鍾意既野，得閒又倒番轉咁咋
世界杯佢都成日有陪我睇，咁我又得閒陪佢睇TVB咁

真好 祝你地幸福啊

不過香港地拍拖好多都係商場架啦
都容易就既

其實咁先係正常
唔明啲情侶唔就下點樣一齊咁耐

唔識珍惜囉呢啲仆街

咁多同另一半唔夾既巴打，有冇諗過有一日你突然遇到個一拍即合好多興趣都好夾既人會點

所以散左

其實換個角度睇你女朋友都幾得意

世界上如果少啲咁既仆街就好

我都想知

淡左？

係

知道自己衰咩就得啦
之後慢慢改囉

Touch wood講句
如果嗰個咁岩唔係你女朋友呢
你會點做

話淡左個d其實都係有第二個
利申帽左

+1

一段感情冇咗新鮮感 就變成習慣
唔分開只係因為對大家有感情
日子耐咗 問題一定會出現

如果冇共同興趣 冇共同目標 根本敵不過時間
只要遇到少少風浪 就會玩完

先唔講對你好
當你想做既野，睇既野，玩既野樣樣都同對方唔同，你將對依啲野既睇法，諗法同對方分享時，可能佢願意去聽，去理解，但始終冇共嗚，咁仲叫唔叫心靈交流到

我真心求教的

曾經用5年時間去同佢培養共同興趣
最後敵不過另一個同佢好夾嘅女仔

完全兩極，共同喜好係互相恥笑/一個中意影人一個中意被人影

咁就七年了

咁我相信有和平分手既

真係冇得改咩 哩啲忍得多真係會有盡頭
又唔係叫你改頭換面
淨係嬲嗰陣忍一下 唔好咩都爆佢鬧佢已經好好啦

係架咩
有時有啲朋友都會談下心
起碼我有

你個名
拍左幾耐？

咁啲好難講
尤其一齊耐左
就算係一樣咁夾
新啲嗰個都可以係高分啲

七年 準備結婚未

儲錢中

我以為你係講緊目標 諗法 嗰啲心靈
不過好明顯你都好清楚自己做緊乜 想要啲乜
你地兩個一定會好幸福

我都唔知啊
係就係鍾意先忍受到
但忍得耐又會磨走左份鍾意
其實我都思考左哩個問題好耐
好似有雞先定有蛋先咁
可能真係好我唔成熟啦

加油啊

依家冇男朋友
但之前相處落反而有時係女仔朋友面前/自己一個仲真
可能係我放唔開？
我係嗰啲一攰塊面就會好西既人
有時唔想西親佢又要笑 驚佢唔開心

Life goal
希望我都揾到個咁樣既人
好囉嗦都要講
真係一定要幸福啊

我知佢錫我既
但就係有時佢無條件包容我搞到我好大壓力
我寧願鬧我嘈下我點解咁西
最後因爲我覺得份內疚已經大過份愛
所以分左手 可能過幾年就會笑自己蠢

可能係啦 都已經完左

可能要等多幾年
所以我咪話幾年後可能會笑返自己唔識珍惜

上一次係初戀

多謝你
突然覺得學到好多野

可能我廿五先初戀呢

一齊打code

我：運動音樂動漫美劇股市
佢：手工翻工食甜品坐cafe

間中一齊打下switch
坐cafe 我咪做下功課
佢做手工我咪睇住Netflix 做下阿四

男人31岩岩先係最好既時光啦
唔好話 我依家都有啲焦慮
驚啊媽追問我幾時有男朋友

Engine? 唔係好熟

都幾好啊 好似好互補咁

真心咩 我成日叫撚佢做下運動都唔理我
睇Netflix 佢淨係睇飛天小女驚
動畫就淨係小櫻
炒股就比佢屌到我飛天
究竟係互補定我係泥膠？ 我睇唔透

好大怨氣
我以為你地鍾意一齊各自做自己野
有啲人係享受同另一半痴埋一齊既時間
即使係做緊唔同既野 我以為你係咁

而家算係你講咁既，算係啦

巴打講既我覺得係磨合出黎既結果，但我想表達既係大家天生既性格喜好夾唔夾，即係假如你鐘意食辣野，而對方係食唔到辣，佢可以去食多啲去訓練自己食得辣啲，但佢可能都係唔明點解辣係咁正，依個係磨合；而如果對方係同你一樣天生鐘意辣，完全理解到點解辣係咁正，咁先叫交流到個諗法

雖然我知道要有一個肯為你去訓練自己食辣既人已經好難得 可能係我未去到巴打既境界，仲係好ideal咁諗

咁就得啦 起碼相處嗰陣係有野做

哩個應該係最多情侶過唔到嗰關 我覺得啦

起碼佢因為我而買switch 雖然佢自己沉迷左
以前我就真係on99 坐cafe 坐到訓，而家佢搵到同事陪

我同另一半都無乜共同興趣 除左食訓玩
咁多年都有試去融入對方嘅興趣

女朋友完全唔講社政，偏偏自己好有興趣

不過一齊出吓街食飯；睇吓Netflix做吓愛做吓港豬都幾寫意

我想問樓主

開呢個post係唔係因為同身邊人唔夾

試下同佢培養下興趣

岩啦 好多女仔都鍾意switch
一齊玩下都好啊

咁咪好
起碼有試

都係得一樣野啫
總之平時相處舒服開心就得啦

唔係 我冇身邊人

輕微果D宜家ok,太腐既仲未得
不過互相影響呢一樣真係，以前我係盲反韓國野，宜家會客觀咁去對待，睇成件事都全面Ｄ

加油
咁你女朋友有冇俾你影響到啊？

由只睇少量少女漫變左陪我追龍珠火影

一樣呀巴打

但我28 拍5年初戀 都係話無共同興趣 淡 有新選擇

共勉之

都叫好啊
火影龍珠咁多集

三樣野其實都係淡左啫